四眼哥哥，多謝你！

志哥又救手足

你哋係咁屌志哥
有冇諗過志哥感受
有冇諗過志哥為運動付出咗幾多
你地就好似當初嘅猶太人
上帝派佢嘅兒子為救世主
班猶太人唔形惜不特之
仲要話佢係異端
有冇諗過志哥會心灰意冷

佢咁揚 會唔會被捕

認真講句
熱狗係呢方面真係做得好足
唔係玩膠

边到copy

叫人散水only

原來而家有配對計劃幫滿仔配對

熱血時報讀者投稿

皇上呢

你点收的